而家連登仔連濕疹呢啲非傳染皮膚病都會歧視？

有個做gym post話有皮膚病嘅咪撚做gym，冇錯條友應該要有公德心，應該著長袖衫褲，屌得啱

但post 裡面有個巴打話自己有濕疹，竟然會有人可以涼薄到叫呢位巴打去死、濕疹狗。

可能咁多位尊貴嘅身驕肉貴，未生過呢啲都市皮膚病，我係過來人，細個生過濕疹咁多年都冇再翻發，但呢兩年突然就生到成身都係牛皮癬
（以上兩種都係非傳染性嘅皮膚病，由患者自身發出，就好似牛皮癬咁，佢係一種免疫系統病變，至今仍病因不明 自己攻擊自己，而個病係跟一世）

我可以話你地知，呢啲病真係好困擾，因為無論係感情、學業、事業都會受影響。其實患者自己都唔知點解會得到呢個病。我有個好靚嘅師姐就係因為生牛皮癬而自殺
各位連登仔又何必對患者落井下石

可能大家覺得唔關你事，但我可以話你地知，我都係無啦啦就生呢啲野。

話你知你地口中嘅廢老都有同理心過你地，都唔會歧視人

Btw 連p仔你地要口賤我阻唔到你，記住一句，他朝君體也相同

利申，做gym著長衫褲

歧視廢老都係因為佢地成日做衰野
歧視天生既疾病真係無里頭

條友r到周圍皮係抵屌，不過呢d一人讓一步姐，我自己出街都盡量忍住唔r,一r好易比人感覺唔好

利申重度濕疹患者

如果r到甩哂皮四圍飛係幾嘔心嘅
濕疹真係好麻煩
訓醒又流哂血

天生麗質可以大大聲咁屌人 企係道德高地大大力咁屌 吹咩 爽！
濕疹 暗瘡? 梗係你地成日食炸野 夜訓啦 抵啊抵啊 抵死啊

針唔吉到肉唔知痛
天生病黎嫁 你估佢地想嫁咩
佢地努力反抗唔係為左靚 要威比人睇
只係想做番個正常人炸

係慘既
見到都覺辛苦
著返長袖衫班友就冇野講啦

好慘 生過就知

長袖衣褲真係好熱
所以生左呢啲野之後都係street work out 多

曾經見識過地獄既人 到見到人地好嚴重時都嘆一聲
不過如果好嚴重係唔係咁岩做gym 發炎加出汗會痕死

鍵盤戰士係人都識做，睇到佢地d on9留言唔洗唔開心，睇死佢地都係油頭粉面死毒撚比人恰得多響度擦存在感，祝早日康復

Thanks

重點係其實唔會傳染
有濕疹嘅人都唔想
見到身邊有濕疹啲朋友戒口又要食藥先控制到真係心都痛埋

Btw祝樓豬早日康復

你係公眾地方用公家野
你D一噠噠野比人見到
人地鬼知你濕疹定生花柳咩
果陣有擔心／厭惡係人之常情姐
著番長衫長褲啦 為人為己

由佢地係網上屌啦 現實識尊重就得
不過連登好多細蚊仔

平時見到人有嚴重皮膚病/燒傷 會起雞皮又好想望 唔想冒犯佢 但對方應該feel到

今次講得很好，滿分！